{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029755",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10047873",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 에일라 호텔"
    },
    "text": "浦項市北区に位置するエイラホテルは交通が便利な地域にあり、竹島市場の近くでグルメを楽しめる良い場所です。 ホテルは常に清潔な客室と親切なサービスを提供しており、計24室の客室を保有しています。 韓国語での案内サポートも可能ですので、皆様のご利用をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "エイラホテルはどのような場所にありますか？",
            "answer": "エイラホテルは浦項市北区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エイラホテルの近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "エイラホテルの近くには竹島市場があります。"
        },
        {
            "question": "エイラホテルでは何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "エイラホテルでは計24室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "エイラホテルのサービスはどのようなものですか？",
            "answer": "エイラホテルは常に清潔な客室と親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "エイラホテルでは韓国語での案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "はい、エイラホテルでは韓国語での案内サポートも可能です。"
        },
        {
            "question": "エイラホテルへのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、エイラホテルは交通が便利な地域にあります。"
        },
        {
            "question": "エイラホテル周辺でグルメを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、エイラホテルの近くには竹島市場があり、グルメを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "エイラホテルは何語のサポートが可能ですか？",
            "answer": "エイラホテルでは韓国語のサポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "エイラホテルのスタッフは親切ですか？",
            "answer": "はい、エイラホテルのスタッフは親切です。"
        },
        {
            "question": "エイラホテルにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "エイラホテルには清潔な客室と親切なサービスがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 97,
        "QA": 346
    }
}